坐坐下又4點

55

浪仔

7am要起身

剛收工好眼訓

唔好瞓

返去瞓

做咩你有得訓唔訓

瞓唔著

飲左幾碗湯水
屙左成晚尿

日日都係你巴打

幫你含晒出黎

我係寂寞的男人

點解晚晚都係你

嗨

晚晚都瞓唔著

咦 失散多年兄弟？

浮雲哥你好型

細聲啲 我低調的

聽講你係型撚黎

5點都黎